講真，今日我哋唔爆班含大仔，suffer嘅將會係你嘅寶貝仔女。

你個寶貝仔女辛辛苦苦喺讀完個大學學位見工
個含大畢業嘅上司問：
知唔知咩叫做搏盡無悔
你飲過廁所水未？

講笑咋
你班撚樣學歷咁差有乜本事做人上司

都係是時候要編輯恒大嗰wiki page

加番“爭議“呢一欄上去

米撚歧視我地恆大仔

有碗話碗 有碟話碟

pound of my school

遲啲俾我地拎晒啲煙腸唔好喊

連登仔好惡

警世post唔可以放軟手腳
你都知啲恒大仔幾撚劣啦
激親你唔好意思囉

我都係恒大仔

我都係

禾刀系